狗公同公廁雞一齊簡直絕配？

講之前戴翻個頭盔先
我係嚟派花生㗎咋
花生高唔高汁就見仁見智喇
當吹下水大家討論下

男主有三個 女主有一個

先講A君喇，A就係條女嘅exex嚟嘅
條女同B君拍緊拖個時就上A君屋企瞓

後尾條女有咗bb

*問題嚟喇*
大家覺得個bb會係邊個嘅？點解會咁覺得

之後條女落咗個bb之後同B君分咗手喇
注*B君有出錢比條女落bb
然後C君出現了
條女就同咗C君一齊
C君就成日係fb開po話見到B君就見一次打一次
但每次C君見到B君個時又收曬皮
講到好威豬咁要保護條女但次次都淆底

我地嚟睇下條女講過啲咩先

我自己就覺得B君好慘
戴咗咁大頂帽仲要比人當水泡

唔知大家點睇成件事呢

關我撚事

冇睇
不過狗公同公廁最好死埋一二邊過世
唔好阻住個地球轉

啱吖

最尾露撚左條女個樣喎

有男朋友仲搞三搞四

不撚小心

仲要條女唔靚女嘅

[img][/img]

有咩點睇姐~條女問題lo

條女又唔覺得自己有問題wo

我錯 真係冇心放佢個樣出嚟

對唔住知錯

唔敢放大睇

睇落三十幾歲

啱
關我撚事 x2

人地好似得1x些

手殘 1X歲

樓主會唔會比abc君打撚死 好擔心

最好一齊去死

越黎越多依啲人

推

WFC